中共 : 國際社會應按照共產黨方式解讀《基本法》

謝鋒：國際社會應全面準確理解及真心實意支持落實基本法
07.04.2020 05:20

外交部駐港公署特派員謝鋒通過視頻接受瑞士、沙特阿拉伯、泰國、多米尼加及巴基斯坦新任駐港總領事到任拜會。他指回歸23年來，香港社會出現各種紛爭，往往與沒有全面準確理解基本法有關。特别是反中亂港勢力内外勾結，刻意歪曲基本法宗旨。謝鋒說，國際社會應全面準確理解，以及真心實意支持落實基本法，確保一國兩制行穩致遠。

國際要聽你講？大家咁高咁大

行穩致遠?
含撚致軟咋掛

白皮書

屌你，一係就寫過哂成份基本法。
個個人都係照字面解讀，你就要用共產黨思想解讀